唔該唔好再搵片/證據去研究女仔件事

今日警隊既暴力，街坊對眼就係證據。香港已經禮崩樂壞，警隊公權力冇任何機制節制到。淪為極權打手，法冶今日同份中英聯合聲明有咩分別，香港今次病得好嚴重，冇路縮啦香港人

會唔會有警察上黎開post叫人唔好關注被人拉個個女士